武肺社區爆發由銅鑼灣Apple Store開始

代朋友po的：

今日銅鑼灣Apple Store派假口罩比同事，屌。冇口罩就咪撚派，啲同事點都會自備。

好過用啲假野厄人啲同事知又唔知，個個戴撚左啲假野。

銅鑼灣舖有幾百個Retail同事，係幾百！日日又對住啲大陸西客，幾百人有一個奶野，真係全部都攬炒。

佢地有屋企人有朋友，一個傳一個，全港社區爆發由銅鑼灣Apple Store做起。各位手足千祈唔好去Apple！高危地帶！

自推10次 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

Push

屌你老母垃圾管理層

香港高層做嘢，完全唔跟返外國蘋果指引，但又無辦法向總公司反映 由示威開始，到而家爆肺炎 安排錯漏百出 基本就on撚9 利申 屋企人做緊

真係冇咩事唔好入去
d mon全部比d大69掂過晒 應該污糟過廁後板

d高層落左黎 叫d員工相信公司